莫拉達夏殺特仲未斷腳

下場再努力

我都唔知點解可以未斷腳
可能好彩普巴冇出